福建幫肯黎黃大仙未

屌你老母臭閪福建幫
都唔知係咪玩野
又唔撚黎
搞撚到我同成班手足等咁耐
仲諗住練下boxing
不過你地要黎既
我地黃大仙人一定奉陪
一定打撚到你地入深圳人民醫院

自己地頭都搞唔掂仲踩場?

北角自己地頭都搞唔掂
仲敢過去黃大仙?

今日終於見佢福建人戰鬥力，等於零

屌你老母 夠膽搞黃大仙。
我第一個衝落去打撚柒佢

福建人出來

屌你小貓三四隻

黃大仙人掌

快撚d黎啦 行撚到黎未啊

我地大仙街坊一定打死你老母臭系

沙田友表示仲等緊班牛屎佬

流浮山d刀手仲未到元朗啦

黎呀傻鳩

行左2個月啦

只有一個方法可以有效打擊藍屍

希望佢唔嚟
但又想揾佢哋賺下經驗
心情好矛盾

夠膽黎黃大仙
佢地一定打橫出番去

今日我剩係見到福建廢老

今日沙田友柒左啦

一嚟就打我地大佬?

你地北角主場好似都要輸波喎

係就快D黎啦屌

may 老納 bless you

黃大仙班人有仙人模式㗎喎
班蕃薯蛋散邊會去

真啊 快啲嚟黃大仙

上埋慈雲山呀

打撚到你地入深圳人民醫院

上黎慈雲山走番轉先 斧山上聖文德落

想睇黃大仙神級手足對戰福建佬

盪撚失路

等緊佢啊
福建幫黎既講定先啊
我怕聖母醫院冇咁多床位俾你地訓

希望黃大仙人出去領導一下其他區 交流下經驗

上完慈雲山落唔番黃大仙 咁辛苦 虐老咩

可能未出過城落到山腳驚

916 樹仁搞罷課集會冇人講？？？？

推

希望大家瘋狂宣傳黑警執法不公呢樣野！！！
唔好畀手足既血白流！

妖又話黎搞到我白白期待左成粒鐘

黃大仙表示等緊你地牛屎佬

唔好話後生仔，求其幾個老既街坊都打撚死你喎

個個街坊都識開仙人mode

黃大仙都敢去

班fucking幫好撚柒，次撚次出來唔係比人追就比人打到仆街，好心就摺撚埋啦

自己地頭都比人打到隻狗咁
btw 有義士被捕 同不人道對待
要加強文宣

快D黎啦，好期待

班狗都驚撚到仆街 黃大仙人點會怕班垃圾

夠姜上嚟慈雲山行返轉 落到返去我哋就認輸啦

Sor係天水圍都唔見人影

佢地係咪蕩失路呀

真心笑咗出黎佢地可能連鞋都未著好呀

要求福建幫上黎球場同慈雲山黎番場1 on 1

同流浮山刀手一樣,等左兩個月

眾籌車費比佢地喇，行路好撚慢
旅遊巴黎，黑箱車走

咪撚玩啦，同班元朗鄉黑一樣，離開元朗講野大聲d都唔敢

福建幫勁定元朗白衫勁？

福建幫得班㡱老出現，一個後生都冇，後生嘅福建幫都著晒黑衫了

黃大仙人好多都係武館畢業架喎

黃大仙人真係未驚過
D 人反而日日重防黃大仙

狗

荃灣勇武等緊你地

岩岩出世兩個月咋，等多廿年先啦

黃大仙有神明保佑 佢地唔撚敢

成個北角俾人拆撚左 點黎黃大仙

聲稱自己地頭吹雞居然冇人應

好撚多fake news

送上門就唔好客氣

唔會，佢地只會圍係一個地方

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

福建西正垃圾 今日完全敗走收皮 仲話咩保衛家園 自己祠堂都就黎保唔撚住喇

行左返深圳

黎黃大仙要打到內傷先好走

咪玩啦，佢地會唔會專登揀啲有神功護體嘅地方搞事阿

未出北角已經比人打

今晚搞左成晚，俾佢地休息下，幾十歲，抖三幾月都好正常，記得教埋佢地，搭幾多號連，咩站落喎。

黎黃大仙 天水圍 啦

日日屈係北角

肯黎黃大仙幾多點都落去

fc左未
係我即刻拎野落街

我都想打下福建佬 睇下有幾好打啊

等到眼訓

18區攻擊力第一

搭單問,流浮山200個刀手落左黎未?

粗重野等我黃大仙趙子龍一個得啦
各位手足可以買定賞茶請我飲

快d去黃大仙啦 我九龍城區跨區支援打柒佢地!

垃圾fuxking 幫

慈雲山友接受決鬥

想睇佢地過黎柒 幾時先到

北角炮台山主場咁滯都俾人打到咁
黃大仙打完走得甩當佢贏啦

大仙人一定奉陪到底

嚟嘅話 我唔介意啊

保證你行入嚟 訓住出
嚟到未？等左好耐

真係未死過 去首都打囉

我夠膽保證北角街坊已經輕手左
你地黎黃大仙就唔好諗住出得返去

試下，我好撚驚

走佬咋掛

銅鑼灣都未敢去點敢過海

班撚樣過海都唔撚敢啦

替天行道

呢排黃大仙冇咩活動, 直頭恭候佢地啦

Come😍

佢地點會去深黃區黃大仙

直接送去鑽石山算啦

俾人打到入哂廠啦仲點黎

天水圍牛表現好想同班福建人交流交流

識親嘅黃大仙人好撚勇
黃大仙個名係咪來身就用嚟稱呼神級撚狗黃絲

夠膽過嚟！聯同慈雲山竹園樂富橫頭磡巴打肯撚定滅你班fucking佬團，有去冇回！！

真係黎黃大仙? 奉陪到底 睇下出唔出到黃大仙

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

班牛屎佬俾禮義廉出賣
要俾人抄家收地

唔知北角班福建condom有咩下場呢

火葬場

上埋慈雲山既話，可以直落鑽石山既殯儀館

捉佢地去食黃大仙d煙灰

無名英雄牛頭角,狂揪廢老冇人拍片,其實仲好

大仙戰魂

打到入深圳人民醫院
樓主一定係老衲徒弟

笑死 黃大仙十八區勇武數一數二

大仙幾間武術學校

佢夠夠膽黎我要佢癱住返大陸

沙田 黃大仙 佢地敢嚟就好睇

想知到未？不過班流浮山刀手都搞幾個星期先到港，我估呢班仆街都要幾日先到

之前有係大陸call人, 閒日得番d 老野

笑左

你咁做我係唔會驚架

搞深黃大仙真係未撚死過

葵青撚表示快啲黎埋

福建幫又刀手又棍客好唔專業

好呀 嚟呀
快撚啲啦

一黎就去打大佬

福建幫係新手村都俾人打到仆街
咁快去高lv 地下城?

可能食咗啲生蠔肚屙

黃大仙 沙田 北角 邊個做首都好

山友

係嚟就快， 慈雲山手足等緊你地

對方幾廢都唔可以輕敵

黎將軍澳啦,將軍澳新市鎮好多80,90後深黃血氣方剛

再升級再升級！！
冷氣軍師全面進場幫勇武手足

「突發」再升級救人+打狗既新方法！！推上熱門呀！！

深水埗居民表示
你打直黎要你打橫出深水埗

福建幫好撚廢 唔敢去黃大仙

最後果句

wts激戰區嚟,支那蝗夠撚膽咩,屍都抬唔返走呀

黃大仙直接過去啦

屌你老母等左成晚好撚燥
福建人同我出嚟

期待

暫時未有地區破到黃大仙連續3日放tg記錄 3-5/8

黃大仙街坊好多都卧虎藏龍同咩背景既人都有
班福建佬入得嚟就預咗得返半條人命返出去
利申：街坊

班老野冇架餐同垃圾一樣

太子呢？

真正被最先被消失既人

好擔心佢哋都被自殺

黃大仙唔係咩有錢人區
經濟好時 普通香港人無得益
所以咪仲有個良心

溝定杯特制香爐灰衣紙符水過佢哋飲

［想贏入嚟］輸乜撚嘢啊？而家先係轉捩點！！！等我用「假保險」同「私了」同大家剖析下現時情況、講解光復行動要做嘅事！！！

黃大仙街坊表示未撚驚過
黑警都話有公權力有槍打佢要坐監
福建幫 黑社會？

咁弱仲點福獨

黃大仙都敢攪

行左上月球啊

打撚死班仆街福建佬

你係咪想迫死佢哋
一柒 8月5號初登場唔夠人打仲比人爆埋個竇
二柒 8月11號成班非法集結 網上吹曬風都冇巴打落搭 最後急到要打記者打街坊交數
三柒 9月15號一大班人行路唔專心仆到成頭血

福建撚第一次可以話比fake news搞到想針手足，但今鋪主動撩架打，咁無計啦

流浮山班刀手

Fucking撚係北角敗走左幾多次

黃大仙成班神功護體咁 點敢黎

流浮山刀手都未嚟

地頭?問過北角街坊未

黎沙田、大埔

福建人聲大大,原來冇貨賣

又係金仔講野甘

褔建佬

流浮山刀手

尾龍骨

屌你老母講起就嬲，港島區返屋企涼都未沖見到個消息，即刻立棍衝落去等，等左兩個幾鐘電話無電返返屋企差電，一點幾先見到話有大媽係黑警包圍下撕連儂，屌

笑撚死

真

去老鑽飲天淫得唔得阿

波都睇完 到咗未

各區武裝 真正既守護家園

黃大仙其中一間武館出身
想打下人肉沙包

落鑽石山墳場好啲

推到入大仙

深黃大仙

屌，識唔識搭地鐵㗎啲生番？可能要行路過去

入黎天水圍啦 圍撚到你出唔返去

快啲黎黃大仙啦，淆底呀？

915時序文宣拎去用住先！
【文宣】入嚟攞圖！915 大事件時序文宣！快！

連我牛屎佬都等緊班牛屎佬200刀手呢

係咪啊 我驚啲福建友有入無岀咋
黃大仙啲路咁難搵

黃大仙神明加持，還係戰鬥力最高區域，就算唔係黃大仙住吹個雞都走唔撚到啦班福建佬

唔爭氣笑左

全港最勇武地區都敢搞

仙人集結
5分鐘已經成百幾人
Fucking一定打橫出黃大仙
再轉落鑽石山，一條龍服務
好行唔送

利申: 街坊

一黎就打大佬級

仙人模式贏到popo
fucking幫過到泥都唔撚驚

係就快仙友等到訓撚著

唔撚驚呀 黎啊

希望返大陸先醫
可唔可以宣傳下香港醫院好多黃絲，等佢地唔好再黎香港睇

黃大仙人跳

最慘係大陸吹雞果班收錢打人
最搭馬果陣仲唔怕比人打
今日呢D單拖一兩件可能係真心膠
呢D真係唔抵 打到傻撚左 1蚊都冇

一直等緊佢地黎黃大仙
淨係幾個星期前TG見鳳德出現過一次著I LOVE HK藍衫
入左一間酒樓
然後影都冇

點解硬係有D和理非關心福建佬個頭多個手足個頭?

班福建仔全部廢老嚟

Push

除晒衫噴晒酒
您話戰鬥力係0？
起碼都1啦

到未呀？聽日仲要返工伽陰弓！

求下班福建佬快啲落黎黃大仙

下次再有的話 平民一人一枝玻璃酒樽
或者再加個火機

黃大仙友表示：

邊度買棒球棍平？

福建佬: 不了 唔係地頭 仲要去黃大仙

打到黎未阿
好悶阿

塞緊車呀

班柒頭次次出黎都比人打返轉頭
快d去黃大仙玩啦我一定同佢地玩

黃大仙=全港最黃

自己地頭都輸咗幾次門口都出唔到呀
仲要去黃大仙

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

隔離post見到

唔好意思阻一阻你

[大件事] 佢就嚟死喇......

麻煩大家救救廣東話！！！！一人一信話俾教育局聽廣東話係我地母語！！！！

到未架?影都無

福建佬真喺好撚好笑

唔撚知以為香港大過澳洲

REALLY???

跟

認真，深藍北角都搞到咁
班藍絲仲敢出黎？

係銅鑼灣出埃及記完
返左黃大仙諗住可以打爆佢地
虧我等咁耐鉸剪都準備好
準備要佢地原地斷手斷腳

大家發音錯晒，係哭見人，哭見人出泥

我好期待 唔該快d

等到頸都長

好撚想打撚死班仆街福建幫

喺自己地盤都俾手足打到爆哂肛
又敗走縮返個閪窿到
仲敢撚夠薑挑其他區？
笑撚死人咩 躝啦 鄉下佬

瞓咗冇睇，ＷＴＳ義士點樣，好擔心

同流浮山刀手一樣冇蒲頭囉
梗係啦佢地自己地頭都仆晒街 點會夠膽死去真香港首都

唔係話今朝出黎清潔

喂 我講真架 哭見狗 黎共大仙未 我地叫架旅遊巴比你又點話

黃*

用福建幫傷亡黎判斷邊區係香港首者，ok?
將軍澳人表示好期待

都*

可唔可以入香港仔俾我地試下實力？

一定打撚到你地入深圳人民醫院

有膽攻入新城市中座

到左未？

福建軍，進發！

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

黃大仙巴打點解可以咁高戰力咁犀利

吓，完全唔見人影喎，黃大仙人呢？福建人呢？邊撚度有呀？

葵芳都等緊嚟唔嚟

想知福建幫物防高定魔防高

支持
18區運動會 邊區傷得最多福建幫就拎冠軍

福建邦有冇年輕人，琴日果d 全部都係中佬？

黃大仙都敢搞...肯定既係到時會一地福建佬既屍體

有防暴加持咪勁囉， 冇咪即刻含撚

要跪地求饒

響自己地頭都比人打成咁，邊會敢出嚟

福建幫? 笑死人
琴晚已經知道
廢老
剩係大聲

仙人歸位 仙人歸位！

黃大仙戰神區
黎送頭?

深水埗街坊都等梗你地班福建幫嚟呀

夠鬼膽去黃大仙咩，福建都聽過令人聞風喪膽的仙族威力。

翻屋企瞓陣先，夜少少落黃大仙，希望班福建幫真係會出嚟，唔好令我失望

葵青人表示㚥羨慕黃大仙神級手足

打撚柒二玻坊班廢老

黃大仙都夠膽入 一定出唔翻去

唔撚係化，我真係驚fucking bond 冇命出番黃大仙

我驚佢地比人溶撚左都唔知咩事

我坐撚咗係吉野家度等極都等唔到有福建人啵，唔理喇～食個吉野家飯先！Yeah

食住加滕屋等

慈雲山邊可能有福建人上去，咪玩。
如果係咁返屋企開冷氣等好過啦

福建人=廢柴

有冇辦法吹雞叫到福建人黎黃大仙？？？
小市民真誠尋求中港交流

佢地邊到咁膽

算數啦沙田
殺到入黎新城市，一刀一棍居然連條頭髮都無甩

唔好啦，咁搞法香港醫院唔夠床位比佢地

黃大仙

寵物小精靈道館：

黃大仙
深水埗
沙田

講緊Pokemon go

黃大仙人等撚緊，希望佛誕前可以有得開拖

恰細路

到底流浮山刀手到先定係福建仔到先

流浮山刀手都未到 你等下啦

小弟成日善忘,有冇巴打可以share下黃大仙巴打既風光事蹟

班福建佬字都唔識隻，又點識搭車黎呀

點會敢嚟黃大仙
實冇命返出去

快啲嚟

黃大仙 沙田 深水埗 天水圍

北角

我諗佢嘅意思係自己福建個地頭都搞唔掂要走落黎香港

返福建福建狗

各區巴打請出招

班垃圾出到北角算佢贏啦唔好話過海

即刻黎黃大仙，睇下竹園，慈雲山，樂富，黃大仙嘅手足係咪豆腐做嘅。保證你地眼界大開

全港戰力最高地方

九龍灣友表示會過黎一齊歡迎佢地

主場都打唔掂 叫佢作客

黎緊

黃大仙人睇片個個猛料，福建佬收皮啦, 琴晚d兄弟嗌破喉嚨都冇人幫拖, 檢討下啦, 福建人wo

深水埗街坊等緊你哋

好撚緊張，打撚死班仆街佢，唔好打頭，有d位硬值得關注

話個笑話俾大家聽：福建幫

成班朋友等左成晚都仲未黎
利申：慈山撚

快撚啲，等到尻都軟啦

唔該開咗雙倍卡先落去

如果佢地去哂黃大仙

咁北角咪

流浮山刀手 黃大仙福建人

自己地頭都比人打到仆街仲出城

型棍子

Pisk

流浮山刀手都未到
福建幫去黃大仙 等番半個世紀先

黃大仙人模型 正式啟動

黃大仙真係人強勢壯

黃大仙有無出名打交嘅中學

孔仙州 龍官

福建幫即刻落去幫手，唱歌我唔識，打架我就識

孔仙洲超級藍校打飛機都冇力啦

除左學校村 間間打得

前北角人
其實好多福建幫真係可以成世唔離開港島

仲有好多舊生都好揪得

嚟啦，一掌打到佢哋變灰

一星難度

搵埋 d 垃圾黎刷 lv

呢樣真 藍校出身個個都妹撚黃
仲有超級撒亞人老錢

剩係識全港最出名嘅高雷

一堆
全港最多band 3
你估黃大仙流
打慣交

開緊百度地圖搵路，等多陣啦

和流浮山刀手一齊游水

佢地都唔用連登

琴日唔係有班支那親衛隊係到護住佢地
我諗唔止咁少人傷

如果當年黃大仙慈雲山堆黑底唔收皮
北角福建幫又點樣崛起
打起上嚟究竟邊邊贏呢
真係好期待

佢老母試下黎黃大仙 我第一個落去打鳩班垃圾 後果自負 講明 最少我一撚要定你地還腳

佢地可能都想試下「神打」

講真連銅鑼灣都唔敢出啦

來吧，，福建垃圾，，比你見識連登力量

呢個po真係好撚好笑

北角佢地都唔撚夠打
仲點去人地地盤

作為深水埗人，期待與福建幫一戰

班友過唔撚到海

留名

荃灣藍絲係咪癲過福建幫

去轉荃灣睇下出唔出到黎先再挑黃大仙 沙田機啦
驚佢地車都唔敢落

你sure有半條人命？

認真，搞到我仲等佢地

維穩費未到

冇一星
係教學級

人多都未必有優勢

黃大仙人啱啱食飽飯，好想練拳

哭見人=戰鬥英雄

黎未呀